又話男人睇外表，厄人！

成撚日話男人睇外表，鍾意靚女！女人唔靚冇人要！咁你點撚樣解釋到無數醜女人，醜到狗也不屌既地步都有老公有仔女？！

你好靚女？

因為無靚女肯同佢地一齊

因為你又醜性格又差

出得呢啲post側面反映你性格都閪閪地

拿，你睇到係佢而家既樣，可能人地後生或未結婚生仔前好靚

以事論事啫。

冇咪冇囉，都唔會食屎架

本身就係咁醜果d又點計？
再者，係靚女既就算變左都唔會咁離譜啦！

樓主心地好差

多數醜女嘅性格同心地都好好...

女仔性格好係先決條件，靚係其次

有安全感，green safe

妖艷賤貨

因為有錢有學識有智慧, 有個朋友就係咁, 老婆好樣衰, 不過好有錢有家底好聰明, 睇落似街邊D肥婆阿嬸, 但其實係某公司高層成得飛周圍去傾生意屋企又開礦場, 有錢到痴線

命裏有時就會撞到夾既人架啦
覺得只要唔係極端case其實都係主動+運氣重要過條件

可能有有啲人寧願食屎都唔想餓呱

班男冇得揀姐

有洞就入架啦

咪玩 事實係大部份靚女心哋好好

反而醜女同肥婆啲性格先最閪

男人好清楚知道邊d先係老婆

自己都唔靚仔
有條女過世咪算囉

其實點解以事論事會關心地差事？
而且抗拒醜樣係人既天性，唔係心地既事喎。

話之佢點好，唔吸引到男人點鍾意？

咁點解仲有人話男人係睇外表？

男人睇外表，但又唔係個個男人都有條件睇外表
：（

問題係你自己都食唔落啦！

唔靚就已經唔想要啦

性格閪到有樣都無男人要就檢討下啦

周街都係醜女人

問題係唔會想入

1.靚女
2.有錢
3.有手段

如果你3樣都冇，咁搵番同level 既醜男，都一樣可以嫁得出既

醜先係老婆？咩道理？婚姻既意義係同心愛既人結合！

有部分有條件都睇，但都食屎又點計？

同條題目冇關係既

可能佢無你想像中咁好

同我條題目完全冇關既
我係問緊，點解無數醜女人都有人要，咁男人睇外表點成立？

樓主連佢口中嘅醜女都要妒忌唔抵得
咁心胸狹窄嘅女送我都唔要

咁唔成立囉 ok啦
End左佢

外表從來係主觀
唔好用俗世既價值觀去評論好醜
你覺得醜人地覺得靚
仲有婚姻係妥協

做老婆樣真係唔係首要條件

有男人鍾意大波，有啲鍾意長腿，總有一種辟好

你見果啲係咪又醜又矮又無波先

典型醜女有人接貨

因為呢個世界唔係心想就事成
樓豬呢排咁多呢啲po
是咪受咗刺激

咪玩，同靚仔冇本心一樣，靚女冇個好人

女人睇女人多數唔順眼，唔會欣賞其他女人嘅好，男人呢方面比較中肯持平

靚女靚得幾耐

最後都係性格 相處得舒唔舒服

識煮飯 / sex skills係plus

一個外表8但bitchy/公主

同外表6分但温柔體貼識照顧人

個個佬都識揀

下體諗野，鳩痕，呢班垃圾影衰港男。

唔靚已經唔會有鍾意既感覺

狗也不屌既都有仔佢唔抵得

咁多男友有鍾意醜婦既辟好？

總之就係樣醜，身材一pat果d

多？呢個topic我開左一個咋。

兩者係無關係

你咁講，「男人係睇外表」已經唔成立。所以我題目係呢句係厄人。唔明點解假既野說話都可以留芳百世。

數以億計外表得1分或者負分都有人要。

如果係「下體諗野」，更加係應該睇外表啦。

你點證明本身係醜，可能人地唔打扮唔化妝，人地肯化妝一樣靚。
邊有人話靚女唔會咁離譜，有d真係好離譜架

點證明本身係醜? 親眼見到囉。

因為總有呢啲岸鳩

唔睇外表先唔正常

樓主

因為男人話，去食A餐廳喇
醜樣老婆： 好呀，就呢間

而樓主呢D自稱靚女

男人話： 去食餐廳喇
樓主： 咪食D CHEAP野啦，無D品味，好心你長進D，拿，我教你，食野要食好D，食XXXYYY咁先似樣架MA。你都唔識既
男人： XYZABC@

未食野已經谷住度氣俾樓主呢種女人省到立立玲

靚女吊高黎買咯，揀有錢高大風趣幽默性格好仲要浪漫學富五車，無其中一兩樣都睇唔上眼當後備

好有創意

浪漫呢樣野就一定要有架啦

男人係睇外表冇錯，不過講樣再靚既都有，所以只要唔樣衰就ok，最緊要傾得埋，受到對方脾氣。樓主講既係結婚唔係男女朋友啊

「唔樣衰就ok」已經喎係睇外表啦。
而且我題目係講緊醜樣，即係樣衰。唔係一個半個，係全球數以憶計！

因為d靚女成撚日吊高黎賣 心地又差

樓主個閪一定好臭

女人生完仔會走樣，可能未生之前好靚呢

你都係孤獨終老算鳩數

我已經係計埋本身就樣醜果d

愛情需要浪漫元素，有咩問題？

呢個係真, 多數醜女肥婆性格都好扭曲

老婆意思係老咗都變阿婆
到時先發覺性格不合曾經幾靚都冇用
前設一生一世

唔記得邊套戲講叫雞
揀個靚嘅招呼一定那西因為唔怕冇客
揀個正常樣招呼一定落力過佢
套戲好似一路向西

男人見到嘅唔係屎 係一個溫暖嘅閪

死港女都係孤獨終老算鳩數啦

因為你唔單止樣衰

閪，係要喺靚女身體內先萛係一個真正既閪。

你on99

其實你唔使灰心 都唔係咁難出pool
如果你正常樣

我都想問好耐

見過幾個真係catgirl級數醜肥婆+窮+低學歷都有人娶

八婆格

係咪好多人同樓主都搞錯左

有人要有人娶唔代表＝真愛

都可能係想找個生活保障

唔反對樓主要求高，淨係要真愛，如果只係感情唔要都擺

但唔洗羡慕D醜肥有人要有人娶

反而，一個女人肯同男人扑野，一定有愛既成份
男人肯娶條女，可能只係年老想有個伴，但唔一定係真愛

都唔係，first impression一定係樣啦，起碼唔醜先會繼續去了解你性格

真愛可以係得不到，分開左架
一齊既都唔代表係真愛

大佬呀 屋企整件咁嘅肥嘢 望多眼都頂唔順啦 點一齊生活

講漏左 仲要脾氣暴燥

因為不想努力了

所以我好認同，唔係真愛既話，單身好過

同我完全冇關。係見到社會現象，好唔明白所以想探討下。

年老有個伴，點解唔搵個靚女做伴？仲有，唔好講到年老咁遠，浮係講現在屌閪，都唔會屌得落咁既樣。

但問題係周圍都係醜人，而又大陪份都有人要

咪就係！醜樣點頂到同佢一齊住，一齊訓？

聽過一個男人講過

佢鍾意某TYPE女人，如果找不到/溝不到呢種女人

最後唔會單身，會求其揾個人娶左佢，點解？至少有個伴陪下

可能女人唔明男人，會有"委就"呢樣野

但女人唔同，一係單身，一係真係鍾意
尤其係呢個女性自由擇偶既世代

好少見醜得你講咁極端嘅女頂多咪就係唔靚
想問下有幾醜你先會覺得咁驚訝

睇性格好過 要個花瓶做咩
醜又太極端 普通樣 醒醒目目殺食過靚女

試過同所謂靚女出街 似後生版豆豆
講嘢冇腦 開口埋口都係錢 但又唔係有品味
咩都話大logo就係好睇
講到自己點進修 識股票 問佢點睇TESLA
佢:普通車囉 坐吓都ok 不過我鍾意波子

屌 見你又扔晒書包 又話識睇陰陽燭 又點又點
問你 TESLA公司你點睇 唔係佢架車點啊 仆街
成個感覺好似同個弱能人士溝通咁

數以憶計既男人都係同一情況？個個都溝唔到鍾意果type?

男人係搵錢果個，點解要屈就自己？

人就係咁架啦
你鍾意個個，好大機會佢唔鍾意你
點解
因為其實去到"鍾意"呢個程度，通常對方都高LEVEL過自己好多
人地高LEVEL過你好多，又點會鍾意你

首先，唔靚同醜都係同一類（唔靚），唔洗分咁細。第二，醜既人一街都係，10個有9個都係醜。

互相相愛！

你應該慶幸男人呢種生物會委就，同埋會有"唉是撚旦"既心態
唔係既話會好多女人單身無人要

你諗下如果全部男人都好似女人咁，唔係鍾意個個，就寧願單身。
咁會有幾多女人無人埋單

當然我知女人只會向上嫁

所以你應該情路更順暢？

你都傻嘅。我點會慶幸？我就係覺得男人呢種是旦心態會令我地d靚女少左男人爭。我都唔會要一個唔係真係愛我嘅男人，同得我結婚嘅一定係我愛佢佢都係同樣愛我。

唔係全部男人都係咁，我唔會屈就。

嗨 樣柒豬閪，塊閪生曬蜘蛛網未

都要開飯㗎大佬

d女人又日日話睇內心啦，點知咪又係睇樣，我pool都未出過

真男人

佢地係食緊屎，唔係飯

睇到陣酸味

咪貼依啲 你老味

我識幾個靚仔朋友怕怕醜醜，比女人掂下都會面紅果隻，呢啲仔咪易比醜女食咯！
只女條女主動，呢啲仔根本無反抗能力

只要條女主動

睇落你兩個都應該好襯
你唔結婚真係好可惜
你哋根本就天生一對

醜女主唔主動都冇吸引力

你覺得係醜，唔代表所有男人都覺得係醜

就算連所有男人都覺得個女好醜，但個女可能曾經靚過

就算個女係從來都冇靚過，但呢個世界就係有奇蹟

就算奇蹟從來都冇發生喺我身上，但奇蹟就總係發生喺其他人身上

不過就算奇蹟發生喺其他人身上，佢哋可以走埋一齊結為夫婦，但都唔一定係真心相愛，唔一定有命白頭到老

揾個識理財又可以信任一世交托資產比佢管理，有乜問題?
靚女係出去玩同做愛㗎咋

你話事咩 好多巴打都認真俾意見 你無諗住諗下人地講咩係無意思

世界上發生一次半次就話係奇蹟姐，通街都見就唔可能叫奇蹟。係困惑……